msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: woocommerce-checkout-manager\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-21 15:01-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-24 16:39+0800\n"
"Last-Translator: Sid <sidlo@tiscservice.com>\n"
"Language-Team: Sid <blueskysid@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;__;_e;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: woocommerce-checkout-manager.php:41
msgid "Example Label"
msgstr "欄位欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:42
msgid "Example placeholder"
msgstr "欄位輸入提示範例"

#: woocommerce-checkout-manager.php:43
msgid "myfld1"
msgstr "myfld1"

#: woocommerce-checkout-manager.php:44
msgid "option 1"
msgstr "選項 1"

#: woocommerce-checkout-manager.php:45
msgid "option 2"
msgstr "選項 2"

#: woocommerce-checkout-manager.php:84 woocommerce-checkout-manager.php:134
msgid "WooCommerce Checkout Manager"
msgstr "WooCommerce結帳管理員"

#: woocommerce-checkout-manager.php:99
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠權限連線至此頁面。"

#: woocommerce-checkout-manager.php:117
msgid "settings saved."
msgstr "已儲存設定。"

#: woocommerce-checkout-manager.php:142
msgid "Found this Plugin Useful? Why not Buy me a "
msgstr "這個外掛很棒吧？請我喝一杯"

#: woocommerce-checkout-manager.php:142
msgid "beer"
msgstr "啤酒"

#: woocommerce-checkout-manager.php:142
msgid "to say thanks for the awesome coding."
msgstr "好感謝我的辛苦。"

#: woocommerce-checkout-manager.php:159 woocommerce-checkout-manager.php:357
msgid "Field Name"
msgstr "欄位名稱"

#: woocommerce-checkout-manager.php:160 woocommerce-checkout-manager.php:358
msgid "Remove Field Entirely"
msgstr "完全移除欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:161 woocommerce-checkout-manager.php:359
msgid "Remove Required Attribute"
msgstr "移除是否為必要欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:162 woocommerce-checkout-manager.php:360
msgid "Replace Label Name"
msgstr "替換欄位名稱"

#: woocommerce-checkout-manager.php:163 woocommerce-checkout-manager.php:361
msgid "Replace Placeholder Name"
msgstr "替換輸入提示內容"

#: woocommerce-checkout-manager.php:171 woocommerce-checkout-manager.php:369
msgid "Select All Check boxes in this Column"
msgstr "勾選此欄位所有項目"

#: woocommerce-checkout-manager.php:182 woocommerce-checkout-manager.php:381
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: woocommerce-checkout-manager.php:199 woocommerce-checkout-manager.php:398
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: woocommerce-checkout-manager.php:214 woocommerce-checkout-manager.php:429
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: woocommerce-checkout-manager.php:227
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: woocommerce-checkout-manager.php:242
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: woocommerce-checkout-manager.php:258 woocommerce-checkout-manager.php:413
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: woocommerce-checkout-manager.php:275
msgid "Order Comments"
msgstr "購買備註"

#: woocommerce-checkout-manager.php:291 woocommerce-checkout-manager.php:444
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: woocommerce-checkout-manager.php:302 woocommerce-checkout-manager.php:456
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: woocommerce-checkout-manager.php:313 woocommerce-checkout-manager.php:468
msgid "City"
msgstr "城市"

#: woocommerce-checkout-manager.php:324 woocommerce-checkout-manager.php:480
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: woocommerce-checkout-manager.php:337 woocommerce-checkout-manager.php:493
msgid "State"
msgstr "州或省份"

#: woocommerce-checkout-manager.php:346
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: woocommerce-checkout-manager.php:348
msgid "Billing Section"
msgstr "購買資訊區塊"

#: woocommerce-checkout-manager.php:503
msgid "Shipping Section"
msgstr "運送資訊區塊"

#: woocommerce-checkout-manager.php:507
msgid "PRO VERSION"
msgstr "專業版"

#: woocommerce-checkout-manager.php:507
msgid ""
"- now includes text/ html swapper (change billing address text ++), checkbox "
"(input own two options), select up to ten(10) more options and more!"
msgstr ""
"- 包涵有純文字/ html交換技術 （改變購買地址文字++）、勾選方塊（自訂兩個選"
"項），可輸入超過 10個或更多的選項！"

#: woocommerce-checkout-manager.php:511
msgid "Add New Field Section"
msgstr "新增區塊欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:518
msgid "Enable Title - Additional information"
msgstr "啟動標題 - 額外資訊"

#: woocommerce-checkout-manager.php:522
msgid "Checkout Page"
msgstr "結帳頁面"

#: woocommerce-checkout-manager.php:527
msgid "Checkout Details and Email Receipt"
msgstr "結帳資訊和 Email回函"

#: woocommerce-checkout-manager.php:590 woocommerce-checkout-manager.php:619
#: woocommerce-checkout-manager.php:666
msgid "Change order"
msgstr "變更支付"

#: woocommerce-checkout-manager.php:591
msgid "Label"
msgstr "欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:592
msgid "Placeholder"
msgstr "輸入提示"

#: woocommerce-checkout-manager.php:593
msgid "Option A"
msgstr "選項 A"

#: woocommerce-checkout-manager.php:594
msgid "Options B"
msgstr "選項 B"

#: woocommerce-checkout-manager.php:595
msgid "Choose Type"
msgstr "選擇類型"

#: woocommerce-checkout-manager.php:596
msgid "Abbreviation"
msgstr "縮寫"

#: woocommerce-checkout-manager.php:597
msgid "Required Attribute"
msgstr "必要屬性"

#: woocommerce-checkout-manager.php:598
msgid "Remove button"
msgstr "移除按鈕"

#: woocommerce-checkout-manager.php:656 woocommerce-checkout-manager.php:698
msgid "Remove Field"
msgstr "移除欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:670
msgid "Label of the New Field"
msgstr "新區塊欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:673
msgid "Placeholder - Preview of Data to Input"
msgstr "輸入提示 - 預覽或提示資料輸入"

#: woocommerce-checkout-manager.php:676
msgid "Insert Option A"
msgstr "插入選項 A"

#: woocommerce-checkout-manager.php:679
msgid "Insert Option B"
msgstr "插入選項 B"

#: woocommerce-checkout-manager.php:692
msgid "Abbreviation (No spaces)"
msgstr "縮寫（無空格）"

#: woocommerce-checkout-manager.php:695
msgid "Add/Remove Required Attribute"
msgstr "新增/移除必要屬性"

#: woocommerce-checkout-manager.php:706
msgid "+ Add New Field"
msgstr "+ 新增欄位"

#: woocommerce-checkout-manager.php:719
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: woocommerce-checkout-manager.php:720
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: woocommerce-checkout-manager.php:1017 woocommerce-checkout-manager.php:1160
#: woocommerce-checkout-manager.php:1220
msgid "Additional information"
msgstr "額外資訊"

#: woocommerce-checkout-manager.php:1060
msgid "Select below"
msgstr "以下選擇"

#: woocommerce-checkout-manager.php:1179
msgid "is a required field"
msgstr "是必要欄位"
